【元旦遊行】小弟聽日要去狗屋報到

想提提聽日遊行完咗要去狗屋報到嘅手足
記得唔好on99帶晒gear去狗屋
將gear比低其他手足又好
返一返屋企擺低又好
唔好帶gear入狗屋

聽日見

香港獨立 唯一出路

香港獨立 唯一出路

多謝手足提醒

德美 聯署 整合